法國人真係on能9

巴黎聖母院大火 尖塔坍塌、玫瑰花窗全毀

澳門咪又一撚樣
大三巴式經營 一樣搵到水
到時要向澳門借鏡

燒埋凱旋門佢喇，法國人咁on9